呢一刻好唔開心 唯有係連登講

努力忍，搵到錢可以養到自己生活就搬？

如果你唔 check 住佢
佢會唔見左 ?

咁大個人其實我覺得唔洗下下咁樣架喎
又唔係老人痴呆

專心做自己野好過啦

我覺得你唔需要叫佢點做點做嘅
雖然睇得出巴打一片苦心
但係我覺得你老母可能就係覺得你係佢個仔咪唔理你囉
如果你真係好擔心佢嘅, 你不如同佢坐底一齊傾

btw巴打加油

我希望你快D比人ban

你咗同左都唔識夠開post啦

呢d情況，，好難處理

佢有情緒病 我會好擔心佢唔知去左邊
屋企人（我阿姨啊婆舅父）都會成日whatsapp問我佢情況

我無得唔理佢

我淨係希望佢可以正常返 理解一下我

性格改唔到嫁啦 樓主頂唔住就放手啦 唔係叫你唔理佢 而係順其自然而過啦

傾過啦 傾左幾個鐘 佢叫我 咁你咪唔好理我囉
好似同緊個小學雞鬧交咁

btw thanks

咁有無陪佢睇醫生 ？

樓主 有咩苦水就講晒出黎啦 你一定好辛苦

有 醫生話佢再係咁 可能要入院控制一下情緒
佢呢排好似發左神經咁 不停睇唔同科醫生
又可以成個手袋 唔見左

我每日都擔驚受怕

其實你迫得佢愈緊
佢就愈反抗

就好似反叛期既小朋友咁之嘛
你都應該經歷過架

如果係噉嘅話我覺得你已經盡咗你嘅責任
所以你唔使再同佢講架啦, 你再講佢只會覺得你煩
雖然你好為佢着想, 但係佢自己都唔為自己着想, 作為外人都冇計喎

心表同情 得閒搵人傾下

我諗真係fd既話唔會介意去聽

講真 我唔係唔愛佢 我都唔憎佢
我只係想佢正常 唔好咁小學雞
鬧完交 訓醒覺好驚佢又block我玩失蹤
我唔想因為家事搞到我defer

屌你老母咪撚再柒啦

咁不如試下安排入院？
始終有專業人士照顧可以分輕下

其實你要學既係點樣去放少少手
唔係叫你放哂

但亦唔需要全日 24小時精神緊張咁樣去 care佢
你會變成直升機父母

我唔想見到屋企好似狗竇咁
行步路 都要踩住D衫行
（以前讀中一個陣 有一排佢發癲真係咁樣過生活，佢最後趕左我出家門，我要返去同老豆後母住）